# Kodi Media Center language file
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-main/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#Device Settings

msgctxt "#33000"
msgid "Device Settings"
msgstr "设备设置"

msgctxt "#33001"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgctxt "#33002"
msgid "AlienFX"
msgstr "AlienFX"

msgctxt "#33003"
msgid "Network"
msgstr "网络"

msgctxt "#33004"
msgid "Bluetooth"
msgstr "Bluetooth"

msgctxt "#33010"
msgid "Change Your Device Settings"
msgstr "更改设备设置"

msgctxt "#33011"
msgid "[B]CONFIGURE AUDIO SETTINGS[/B][CR][CR]Manage your audio output"
msgstr "[B]配置音频设置[/B][CR][CR]管理您的音频输出"

msgctxt "#33012"
msgid "[B]CONFIGURE ALIENFX SETTINGS[/B][CR][CR]Manage your AlienFX settings"
msgstr "[B]配置 ALIENFX 设置[/B][CR][CR]管理您的 AlienFX 设置"

msgctxt "#33013"
msgid "[B]CONFIGURE WIRELESS NETWORK SETTINGS[/B][CR][CR]Manage your Wireless Network"
msgstr "[B]配置音频设置[/B][CR][CR]管理您的无线网络"

msgctxt "#33014"
msgid "Audio Source"
msgstr "音频源"

msgctxt "#33015"
msgid "Select Audio Source"
msgstr "选择音频源"

msgctxt "#33016"
msgid "Speaker Configuration"
msgstr "扬声器配置"

msgctxt "#33017"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

msgctxt "#33018"
msgid "Error"
msgstr "错误"

msgctxt "#33019"
msgid "Unable to change audio setting. Please check audio cable is connected properly."
msgstr "无法更改音频设置。 请检查音频电缆是否连接正确。"

msgctxt "#33020"
msgid "Success"
msgstr "成功"

msgctxt "#33021"
msgid "Audio output has been changed successfully."
msgstr "音频输出已成功更改。"

msgctxt "#33022"
msgid "Wi-Fi"
msgstr "Wi-Fi"

msgctxt "#33023"
msgid "Enter network password for {0}"
msgstr "输入 {0} 的网络密码"

msgctxt "#33025"
msgid "Unable to connect. Please check your password and try again."
msgstr "无法连接。 请检查您的密码并重试。"

msgctxt "#33026"
msgid "Disconnect Wifi Network"
msgstr "断开 Wifi 网络的连接"

msgctxt "#33027"
msgid "Do you want to disconnect {0} ?"
msgstr "是否要断开 {0}？"

msgctxt "#33028"
msgid "Unable to disconnect. Please try again."
msgstr "无法断开连接。 请重试。"

msgctxt "#33029"
msgid "Not ready"
msgstr "未就绪"

msgctxt "#33030"
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgctxt "#33031"
msgid "Ad hoc network formed"
msgstr "形成自组网络"

msgctxt "#33032"
msgid "Disconnecting"
msgstr "正在断开连接"

msgctxt "#33033"
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

msgctxt "#33034"
msgid "Associating"
msgstr "正在关联"

msgctxt "#33035"
msgid "Discovering"
msgstr "正在查找"

msgctxt "#33036"
msgid "Authenticating"
msgstr "正在验证"

msgctxt "#33037"
msgid "Connection Status : "
msgstr "连接状态： "

msgctxt "#33038"
msgid "Not Available"
msgstr "不可用"

msgctxt "#33039"
msgid "Select Speaker Configuration"
msgstr "选择扬声器配置"

msgctxt "#33040"
msgid "[B]CONFIGURE BLUETOOTH SETTINGS[/B][CR][CR]Manage your Bluetooth Device"
msgstr "[B]配置 BLUETOOTH 设置[/B][CR][CR]管理您的 BLUETOOTH 设备"

msgctxt "#33041"
msgid "Turn ON Bluetooth"
msgstr "开启 Bluetooth"

msgctxt "#33042"
msgid "Turn ON Discoverability"
msgstr "开启可发现性"

msgctxt "#33043"
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgctxt "#33044"
msgid "Paired"
msgstr "已配对"

msgctxt "#33045"
msgid "Speaker configuration has been changed successfully."
msgstr "扬声器配置已成功更改。"

msgctxt "#33046"
msgid "Unable to change speaker configuration."
msgstr "无法更改扬声器配置。"

msgctxt "#33047"
msgid "Unable to pair the device."
msgstr "无法配对设备。"

msgctxt "#33048"
msgid "Device has been paired successfully."
msgstr "设备已成功配对。"

msgctxt "#33049"
msgid "Compare the passcodes."
msgstr "比较密码。"

msgctxt "#33050"
msgid "Does this password on {0} match this one?"
msgstr "{0} 上的此密码是否与这个相匹配？"

msgctxt "#33051"
msgid "Remove device"
msgstr "移除设备"

msgctxt "#33052"
msgid "Do you want to remove {0}?"
msgstr "是否要移除 {0}？"

msgctxt "#33053"
msgid "Unable to remove {0}"
msgstr "无法移除 {0}"

msgctxt "#33054"
msgid "{0} has been removed successfully"
msgstr "已成功移除 {0}"

msgctxt "#33055"
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

msgctxt "#33056"
msgid "Please wait while pairing {0}..."
msgstr "正在配对 {0}，请稍候..."

msgctxt "#33057"
msgid "Please wait while installing services for {0}..."
msgstr "正在为 {0} 安装服务，请稍候..."

msgctxt "#33058"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgctxt "#33059"
msgid "Mute Volume"
msgstr "静音"

msgctxt "#33060"
msgid "Updates"
msgstr "更新"

msgctxt "#33061"
msgid "[B]CONFIGURE UPDATES SETTINGS[/B][CR][CR]Manage your updates settings"
msgstr "[B]配置更新设置[/B][CR][CR]管理您的更新设置"

msgctxt "#33062"
msgid "Windows Update"
msgstr "Windows 更新"

msgctxt "#33063"
msgid "NVidia Update"
msgstr "NVidia 更新"

msgctxt "#33064"
msgid "HiveMind Update"
msgstr "HiveMind 更新"

msgctxt "#33065"
msgid "Windows Update Settings"
msgstr "Windows 更新设置"

msgctxt "#33066"
msgid "NVidia Update Settings"
msgstr "NVidia 更新设置"

msgctxt "#33067"
msgid "HiveMind Update Settings"
msgstr "HiveMind 更新设置"

msgctxt "#33068"
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

msgctxt "#33069"
msgid "Control updates"
msgstr "控制更新"

msgctxt "#33070"
msgid "Automatic update"
msgstr "自动更新"

msgctxt "#33071"
msgid "Notify update"
msgstr "通知更新"

msgctxt "#33072"
msgid "Manual update"
msgstr "手动更新"